我深藍，新五大訴求

嚴正聲名，我深藍
1.支持警察，還警察清白，成立獨立調查委員會
2.更支持出老解，比香港睇下14億人民民意
3.反對勾結外國勢力，取消美國香港政策法
4.反對勾結外國勢力，不准出國留學，要接受偉大黨既教育，嚴禁中國人移民
5..反對勾結外國勢力，聯匯唔掛美元，掛人民幣
請指教!!

藍絲訴求：

唔准香港人用 whatsapp facebook !! 要用 wechat

唔准香港人學英文 唔准同小朋友講英文

邊個家長同小朋友講英文 就係支持 外國勢力

永遠取消英中
傳統名校唔俾用 崇眉洋外 嘅名
(ie : st.paul, st.stepehen, kings, queens)

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

作為一位愛國人士，我覺得你係真正愛國

首先要高官帶頭，叫返佢地d仔女返黎先喎

我唔貪心一個訴求
中國要成為「講民主、講民明、講文化」嘅大國， 支持一國一制。

點解有腐皮，你班廢青，自推

你好丫黃又藍

年輕人行差踏錯緊有，我而家大徹大悟，痛改前非浪子回頭金不換！

左為五毛，當然要洗下版！
嚴正聲名，我深藍
1.支持警察，還警察清白，成立獨立調查委員會
2.更支持出老解，比香港睇下14億人民民意
3.反對勾結外國勢力，取消美國香港政策法
4.反對勾結外國勢力，不准出國留學，要接受偉大黨既教育，嚴禁中國人移民
5..反對勾結外國勢力，聯匯唔掛美元，掛人民幣

作為啊
藍絲真係唔識字架喎

做左藍絲之後，個人係會7d

真深藍

我開始覺得個個西人都係外國間諜

支持樓主去撐警集會公布新五大訴求
林太一定要回應民意呀

無得駁

6. 永續林鄭媽媽

總之各有五大訴求丫

申請不反對通知書遊行

港奸林鄭子虛烏有好大喜功，偽造港毒勢硬推送中條例向中央邀功
殊不知在中美貿易戰下，反向美帝暴露香港對中國的戰略經濟地位
一旦香港被美帝抓住不放，失去唯一貿易壁壘
中國經濟勢必受到嚴重打擊
中國人要團結起來
保一國兩制，高度自治，無門檻真普選
保住香港這個有經濟戰略地位的特別行政區
成為對外貿易戰的炮口
721港奸何君堯伙同亂港鄉委恐怖份子，發動恐怖襲擊，並向警察施壓讓路，以保違反國家土地政策霸佔土地的丁權

保護香港警察，別為港奸林鄭犠牲性命
支持成立獨立調查委員會，追究下令製造混亂的高官，還前線警員清白
追究林鄭分化人民引發黨內鬥爭的責任
支持習主席「愛國愛港」，誠心擁護「一國兩制」「高度自治」方針和香港基本法給予的無門檻真普選權利

所有官員直系親屬只可以得中國籍

幾時出黎同深黃打場內戰?

所有攪緊移民嘅官及警都係叛國者

文宣加埋 保皇黨(即保黑黨) 嘅外國護照和子女外國讀書清單

唔係英國人，講咩英文！！！

好人一生平安

難得出現理性討論 支持你

出國留學應該放寬北韓越南緬甸同非洲國家

要整長輩圖

都話咪再講支持出老解有機會比有心人士解讀成民意 到時美帝都幫唔到我地

支持出老母圖 發送比各愛國人仕

深藍真焦土

唔好掛人民幣啦，出軍票！

焦土兵法

支持，我地連登仔最愛國愛黨

推

666666

G持

希望13億同志同我一齊
杯葛香港
不要去香港旅行
餓死他們

有7個黃屍留下負評

終極法西斯

真係好撚藍呀!

申請不反對通知書遊行啦

連登仔開始變綠

真正建制

皇仁書院
銅鑼灣第一實驗高中
(tong luo wan di yi shi yan gao zhong)

夏愨道
人民/解放/中山/建設大道

不是wechat!而是微信！

攬炒政策必須由政府推 唔可以有民意要求

8.5 全民三罷

仲有
反對外國勢力 全城罷用罷買所有外國貨
包括屋企電器 生活用品 衫褲鞋襪 電子設備
同埋你手入面部華為 因為佢係用android系統
邊個用外國貨就係叛國 漢奸

唔錯唔錯 推！

痴線佬

回擊FB上深藍的留言

仲有一個訴求，褫奪所有香港人嘅外國戶籍，共享大灣區榮耀

咁少訴求，加多樣啦
邊個出國邊個唔配做中國人，一生要當漢奸

真焦土派

點解無最重要！！！
反對勾結外國勢力，拒絕來佬貨！
愛中國！用國貨！愛中國！飲國產奶粉！

支持白衫人出多啲黎啊

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

睇完呢個po，覺得依家啲所謂藍絲都係偽藍，要以樓主為榜樣

收回鄉紳土地

曲到圓

有冇人幫手整長輩圖，細佬唔識美術

藍絲

清晰明白

連登仔愛國愛黨
強烈Gchi

全港排外行動, 正式啓動
打埋呢個msg我會丟部iphone落街

G持樓主真香港人聲音

打英文字？漢奸走狗！！

要跟大陸實行互聯網管制

永遠唔好主動支持出老解

認真，不如下次去藍絲集會，舉牌寫曬呢度N大訴求

個個深藍好似樓主咁我都轉藍了
首先取消所有高官及其直系親屬外國國籍

好啊

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

出老解有咩問題，解放軍在中國地方執勤，天公地道，后果自付

出老解有咩問題，解放軍在中國地方執勤，天公地道，后果自「負」
Sor又打錯字，都係果句，做左藍絲係7d

支持! 一定要還警隊清白!

愛黨愛國

取消承認外國學歷

有無人攞黎整圖

黃+藍=
綠色愛國力量

綠色係代表生命同埋護眼，係好嘢黎

焦土

中國主動出我無所謂, 攬炒.
但我唔會主動要求, 俾位人入囉

等大陸人文革返自己有移民既人